有冇人睇緊elysium

個背景setting次次睇都感覺so real

好唔好睇？

次次見到matt都諗起佢同jimmy kimmel兩公婆

睇緊

Dystopian 世界觀好正，個時係入劇院睇
勁好睇

max bb

Max